失眠失到好驚瞓教

瞓唔到 今晚有啲眼瞓 心諗會瞓到
最後都係瞓唔到 依加直程無曬睡意

好不安好恐懼 我係咪又要瞓唔到
係咪又要喺床上面六粒鐘都瞓唔到
嗰六粒鍾就一直努力合埋眼逼自己瞓

到底我幾時死
我知失眠同情緒病有關係 但明明我之前情緒病最嚴重時都無失眠 點解依加會咁

我真係唔明 我以為我逃離咗屋企情緒病就會好返
點解依加反而會失眠 係咪即係我根本就好唔返 一世都要係咁嘅撚樣

You are not alone

晚晚都因為瞓教而發癲 唔係就喺到喊
點解只係瞓教都可以咁難...

打story打到被啲朋友嫌棄 好想死
我唔知可以喺邊發洩了...

我都想好好訓教 每晚都要幾個鐘先訓得著

有無睇精精神醫生？食少少佢開俾你嘅安眠藥同埋鎮靜劑，應該會好啲

我都唔明點解訓覺咁難

之前情緒病成晚訓唔到，跟住迫自己訓都唔得，辛苦到喊咗出黎...不過睇咗醫生之後，食埋藥就好好多啦
而家唔洗食安眠藥都訓到

用啲香薰應該會好啲

我都失咗3晚眠
網上睇咗啲方法
沖熱水涼
飲熱奶
吸氣 忍住 再慢慢用口呼氣
睇書

你可以試吓得唔得
我就無咩效

無

薰衣草？

星期一睇 今日應該死R個普通科醫生比啲安眠藥我先
真係好辛苦 忍唔住一路喊一路自殘

我都試過曬啲咩呼吸法 聽歌 數綿羊
都係無咩效
唔想食藥

我都唔想 但瞓教真係好重要
唉點解會搞成咁

日日google 啲咩快速入眠法
呃人既

想推介一下靜觀練習 唔知樓主有冇接觸過？我覺得好幫助到我

食藥又會依賴又會反彈
之前試過

App Store有new life 330, 有中文專for失眠既練習
如果你聽得明英文，Oxford mindfulness center既app都有好專業而且免費既錄音

係啊

睇精神科啦 要嘅介紹俾你
利申自己而家睇緊

佢開啲藥唔會有太大倚賴性，而且花好多時間同你傾
我以前都有自殘，睇咗好好多
你去到咁嘅程度就睇精精科啦

可以試下

同埋可以訓前試下做meditation
我覺得都有少少幫助

我都是
懷疑自己有睡眠恐懼症
每晚瞓覺成日仲係到諗負面野
又諗我再咁落去成日夜瞓會唔會死

Book咗星期一睇
唔係失眠都唔諗住睇精神科...
其實我情緒有事咗差唔多6年 今日個醫生都話咁耐真係一定要睇...
好彩依加喺大學睇唔會通知屋企人

我都係... 唔係就諗埋曬啲唔知咩
總之個腦就係唔停 唔係就瞓著幾分鐘又醒返

前排成日訓唔著 而家都有時訓唔多著 因為失戀 成日會諗住佢啲野 又想知佢過成點 又想知佢會唔會記起下我 但明明都唔撚再關我事 有時諗到佢同ex幸福過 而自己就同佢拍得一陣拖 比唔到幸福佢 擁有唔到佢 就好唔開心 日日返工 無咩地方減到壓 平時放工就同朋友打下機開住skype吹下水 表面笑得好開心唔care佢地講我啲咩 話我拍得一陣有咩好唔開心 又話你而家咪笑得傾得幾開心唔通我下下要喊住咁講野咩 轉個頭上到床又自己獨單一個 又喊 眼濕濕咁聽住歌 晚晚都4點先訓得著 第2日又要返工 一時8點要起身 一時10點 真係唔可以低估愛情既力量 因為我真係投入左愛先會咁

蘋果介紹過數羊方法都有d 用

我原本4點幾5點先瞓到 開咗學好返啲 好快瞓到（1粒鍾內） 今個星期突然就完全失眠 6點先勉強瞓到一陣 但9點就會自動紮醒 琴晚又係朝早6點打後先瞓到... 個頭痛足兩日 好想死

但瞓著左又唔會發惡夢
唔知自己係不安定純粹生理時鐘失調

我都好少發夢 之前純粹難瞓著 但一瞓就瞓到下晝
依加真係唔知想點 屌

我想講我曾經試過，宜家冇事。
同你一模一樣，冇睇醫生自己搞掂！

算啦 我都唔想再叫春 廢事比人覺得煩 自己承受忍住 無計 2次拍拖都有唔好既經驗 難得走返出黎放開返自己 點知又受傷

我都係 成日訓唔到 上網睇嗰啲咩快速入眠法好多都試過曬都唔得甚至係特登揾啲有睡意嘅藥食都唔係晚晚有效。但唔想睇醫生依賴安眠藥始終我得十幾歲，怕依賴咗就以後要靠食藥訓

做一個好男仔真係無結果 點解永遠受傷係一個好男仔 而唔係仆街賤男 咁多仆街賤男又呃閪屌又玩感情 反而一個認真對待感情既男仔就無好結果

你試下睇鬼片
驚到你仆街又唔敢開眼
逼你合埋眼但又好驚
好快攰就訓著
你可以當我鳩up
但還掂你都訓唔著 試幾晚你冇壞處
不過驚個陣千其唔好望你後面
由其未上到床
會仲驚

就算我個人好攰都好我個腦都係會轉 最後都係會瞓唔到

明知好攰但點都瞓唔著
其實我細個會怕黑瞓唔著
大個左就怕瞓著左會醒唔返

咁點解唔索性通宵唔訓？
咪等到六點先上床

試過瞓唔著上youtube睇人玩恐懼game
睇完驚到頭有小小痛+瞓唔著

我要上堂

有沒巴絲係因為唔洗返學 先太過精神
有時訓唔著真係大腦仲係好興奮
我自己建議真係唔好逼自己訓
大不了玩多陣手機 個腦始終會累
同咪生理時鐘真係要靠早起調整

而加都要？

點解唔洗
大學生要用zoom上堂

聽員工講佢地都係掛機

日日都等到天光先有睡意
覺得自己好快就死
想食安眠藥幫助入睡
我只係想可以瞓得好
點解咁難

我無一堂係lecture 全部都要開咪答問題
同埋我醒咗就瞓唔返 PE堂係可以掛機 我Mute曬聲想瞓都瞓唔到
最後我就算6點瞓到我都好快醒 已經唔關幾點瞓事

我晚晚訓教都要食安眠藥 開始有啲依賴 唔食就訓唔著
剩翻一粒唔知點算

絲打 試下拉筋 有時訓唔著隔硬訓係度仲衰 郁下血液流通下會易放鬆啲

好

食情緒病藥都冇幫助 有anxiety disorder depression 同ocd

我都好驚我會變成咁
我重要對藥係有少少抗拒 見到藥丸就有嘔心嘅感覺
連食唔食得落粒藥都唔知....

開頭食唔慣 食得多就慣咗個感覺 有時仲覺得冇乜用要食多粒 諗住去藥房問下有冇得買

做運動實訓倒

晚晚瞓左3個鐘就會醒 好撚辛苦

咪話唔係攰唔攰嘅問題係個腦唔肯停嘅問題

我同你一樣

好驚夜晚訓覺

根本訓唔到

樓豬我同你一樣 或者我敢講我嚴重過你

10點半瞓上床熄燈想瞓 一路碌一路碌 碌碌吓望一望電話 發覺已經凌晨4點 我不斷打自己個頭 將個頭大大地hum落牆度 好撚崩潰 好憎自己點解連瞓教咁基本嘅事都做唔到 點解自己咁撚廢 然後再嘗試去瞓 見到個天開咗光光地了 慢慢開始無乜意識（我諗係極淺度睡眠）

然後大概朝早10點 11點左右就會醒 大概應該瞓咗三四個鐘

已經持續差唔多兩個月了 每日隻眼都好撚攰好撚腫 個眼袋黑眼圈就越嚟越大 脾氣越嚟越暴躁 郁啲就發嬲

食過安眠藥 褪黑激素都無乜野用 已經半放棄狀態了

反正人生都無乜希望

唔知對大家有冇效，但一路睇個腦就會一片空白
安靜到個人可能會好啲

一樣
點算

跟住佢動作做
你應該做到兩set 如果你仲係訓唔到就做4set
訓唔到你話我聽

我反而係想訓教 身體攰但入唔到睡 個腦好精神不過唔緊要啦反正而加都唔洗早起身 日日唔訓都得

失眠恐懼症 我之前都有

Download newlife330依個app
跟住入面d指示做
內容大概係類似冥想嘅野
之前失眠左3個月 同你一樣 安眠藥都冇用
用左個app一排之後就好d
有咩問題可以問我 真心過來人

我都失眠呀 唉 6月依加冇一晚訓得好

漸漸失去了訓覺呢個技能
以前訓足12個鐘夜晚都輕鬆再訓12個鐘
依家日訓6個鐘,夜晚都係眼光光到4,5點先訓到
明明2,3點已經有睡意想訓
暫時最差情況係失眠間個腦亂諗野
不停覺得自己好廢 一無是處 只係帶比人負擔
諗諗諗 諗到喊 喊完一輪先訓到
呢個月情況特別嚴重
都唔sure係咪depression 有時情緒都算正常
放棄了 佛系訓覺
身體頂唔順自然訓得著

扑完野易訓好多

褪黑色素幫到你

食埋藥會好好多 按時食藥之後去瞓覺 你睇完醫生佢應該都會俾埋一段時間嘅藥你 應該就冇嘢了

好 多謝你

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

試試5-htp + 褪黑色素 + L-Theanine
臨訓前10分鐘食
我覺得幾有用

完全明白樓主感受
以前都有一排失眠 每日都驚自己瞓唔著而搞到個人好緊張好驚 甚至最嚴重個陣會食飯個陣望住個鐘係到倒數仲有幾耐要上床瞓教 有時瞓到2-3個鐘第朝又要翻學

最後慢慢安慰自己瞓唔著咪瞓唔著唔洗死 然後先慢慢瞓得著

一諗到瞓唔到我個樣會好殘會生暗瘡我就好大壓力
不停同自己講要瞓覺要瞓覺唔係個樣會比現在更加醜

直上short term安眠藥